有冇人覺得player one 個中文預告好唔掂？？？

史提芬史匹堡都要撻戲名出嚟sale？
搞到cheap 晒咁
一句［著名導演史提芬史匹堡執導]都夠砌喇